集思廣益，救命武器

想信大家都有睇到前晚沙田班黑警趕示威者出龍翔道條片，最後個男仔奮不顧身返轉頭救過女仔，最後應該兩個都走唔甩嗰一幕。大家可能諗，如果當時個男嘅手上有把開山刀，劈返轉頭就好啦，但事實係大家都知道冇可能，因為行動嘅日子警渣特別多，俾人搜身嘅機會亦特别大，較剪都唔帶得出街。當然，如果當刻大家打返轉頭，赤手空拳都可能赢，但有時形勢俾人強，並唔容易。所以如果喺依啲情況有輕便易攜嘅救命武器，好緊要。
認真，我覺得掟屎有用(啱啱開咗個類似嘅post,但講得唔清楚)。一，因為任何人中屎一定會不知所措，想抹走，停止追擊，中磚反而會繼續追你。二，就算俾人捉到，冇用磚咁大罪。三，就算俾人搜到，可以再屙過。

認真討論

揸住個P牌就靜靜地做下CD-ROM算啦, 有冇公共衛生意識架

Sorry, 我知係核突，但講緊非常情況...

我知係核突，但真係想討論一下救命武器

噴尿抹屎唔可以近身，走唔到既只可叫白車，你估玩屎尿入到狗房你會好過？玩屎屎只會入多條罪，同武器分別不大。真係做你會怕屎尿？返而重想捉到你返去慢慢打。

你啱，我冇諗清楚，多謝提點